大家出街食飯有咩習慣

通常我諗唔到食乜 就會問隔離枱啲陌生人有咩好推介
但係次次都好似會嚇親人

五大訴求，缺一不可

驚閪咩
keep住問

毒撚每日唯一同人溝通既機會

會問格離佢食緊既野好唔好食

會試一試隔離條友個飯好唔好食再決定叫唔叫

習慣：唔食藍店

未試過被人問

下次可摸以試下我果個

唔可以

戒咗金拱門半年了

一定要有人陪我食

同你一樣 想借機溝仔

我只係希望可以同人講吓野

搵唔到位就會是但搵張枱一野將d食物掃哂落地，然後自己坐

巴打應該幾有型

大個仔要學識獨立